{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho338859/haebichi-lijoteu-jeju-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-08&chkout=2023-11-09&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698313860016&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=94&destination=%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6128591&latLong=35.907757%2C127.766922&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=3262937&searchId=f30fc629-2f56-49c5-b0e0-16d8e06933c9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해비치 리조트 제주"
    },
    "text": "ヘビチリゾート済州 (해비치 리조트 제주)\n西帰浦で優れた宿泊経験をお約束するヘビチリゾート済州は様々な便益施設を提供しています。 無料の空港シャトルサービスは要請すれば運行され、便利に利用できます。 また、無料のキッズクラブも提供し、快適な家族旅行を楽しむことができます。 スパではマッサージ、全身トリートメント、アロマテラピーなど様々な休息が楽しめ、世界の料理専門レストランであるIidyでは朝食と夕食が可能です。 その他にもウォーターパーク、プールサイドバー、フィットネスセンターなど様々な施設も用意されており、リラックスして豊かな休息を楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 215個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設では、空港からの交通便を提供しています。 旅行出発前に予約確認メールに出ている連絡先情報で宿泊施設に連絡して到着詳細を教えてください。 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ベビーベッドなし 送料無料 キッズクラブ , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 施設内の車椅子で利用可能な駐車場施設内の電気自動車充電所 , 交通機関 : 09:00 ~ 20:30 無料空港シャトル* , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州は、無料の空港シャトルサービスやキッズクラブなど、様々な便益施設を提供しています。また、スパやレストラン、ウォーターパークなども利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州のチェックイン時間は午後3時からであり、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州では、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州では特別チェックインがありますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州では、空港からの交通便を提供しており、特別チェックインがあります。事前に宿泊施設に連絡し、到着詳細を教えてください。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証も必要です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州では、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州のインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州では、客室内での無料のWiFi及び有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州には駐車場はありますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州には駐車場があります。また、車椅子で利用可能な駐車場施設内には電気自動車充電所もあります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州では何時から何時まで無料の空港シャトルが運行されていますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州では、午前9時から午後8時30分まで無料の空港シャトルが運行されています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチリゾート済州には指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "ヘビチリゾート済州には指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 606
    }
}